[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [347] 我愛你 摩利支天

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

玩到人龍交 點跟

仲要係gay龍

信我,真愛

Camel toe

lm

ching sick ball

悶死左

求一場HELL過關拎星砂
382 5851

重口味過禾大佬

少咁啲嘢

二乃望緊po 樓豬返去準備食玻璃

咖哩我鬼鬼25秒?

hell求大腿
1060649

冇得再改名了

跟

為左條龍,我去到盡

你本身改咗尋晚比摩利支天鬧
而家又改返二乃
我係摩利支天都唔出嚟應你啦

變態佬

留名跟進

比次機會
愛回家 kc 同icy 都一齊左,不如多件喜事

-2

垃圾清同terry呢

上星期5冇睇??

488-6977 Hell 求大神幫忙

HELL求大腿 219 0071 -2

hell求過大腿
6703488

打右手plz

冇

hell求過大腿
1904237

召喚null noe佬

太奸了
唔建議睇

fail

-2!-2!

爭兩個求帶過 感謝

佬呢

326-7045 hell求大腿

更正023-1519

-1

有冇人幫拎琥珀巨像稱號

hell -1
1904237

唔使200人仔 巴打們幫手睇下

我覺得terry 而家咁唔好睇
反而上星期5開始,我又覺得有d睇頭

Ok啦 買嚟allin肥日

救幫打 HELL

871-2610

火，水-> 無60%龍
風->極廢
光->無打手
暗-> 最勁

結論:可以揀過個，無攻龍輸太多

Terry 醒左先正
不過唔再同KC孖公仔咁就悶左啲

-2
871-2610

醒咗唔好睇

thz

-2
871-2610

救師兄幫打

求hell大腿 197-1901

---2

S巴冇MON post d hell去得慢左好多

去左睇倚天

---1

沒黑人刀

而家抽咪得

多謝Alex巴, Don巴

有冇2場真龍消毛

想真咩

求幫拎琥珀巨像稱號 887-2535

水火都得

搵過隻 好似無光打手?
未問幾錢

GUN

火

-2 -2維維維維

有無大神幫手過HELL
091-4540

有冇黑人刀?

好快 20秒 唔該巴打

去左邊

唔錯啵,黑人刀依家有得抽

有得抽都冇必要特登買個冇黑人刀既黎抽 直情搵火紋3隻家康豬龍黑人刀+多角多龍就得

無show有咩四星
無知一問 邊隻係黑人刀?

4星風刀

火紋3隻家康豬龍黑人刀+多角多龍
即係齊哂

上面呢個開得啦，黑人刀而家唔係10%咩

前面果堆條件其實有好多 純粹睇你後面果個多角多龍想點搭 搭其他限定還是多色攻龍

不過D網唔當4星角係戰力 要肉眼搵黑人刀

牙don我五分鐘後回毛 真火？

game都未開 load你地講ge野要D時間
多謝指點

gun

乜原來有好多，咁就可以再搵下
未買過ac唔知情況

豬龍邊隻? 唔識睇

譯做摩利支天

開得啦

即係坐底火紋3隻限+家康+豬龍+黑人刀
之後最好每個屬都有最少1pair 角+60%攻擊向既龍
再之後嗰d就係bonus

如果budget有限就慢慢自己縮細佢

哦 我有簡到呀
見你地叫開荔枝

真火2場
283-3365

我大致上都係咁簡
但簡簡下都無咩帳剩
其他巴有無咩網推薦

-2!-2!
Alex巴

唔係淘好過8591?

好難講 留石帳可以抽之後出既角 應該就出FES池 但因為留左石 角龍都會少D 或者正既已經俾人買到7788

如果係唔留石帳 除左火紋家康豬龍黑人刀 仲可以揀萬聖光槍(限)水聖誕短(限) 火情人奶(限) 或者多色攻龍 攻龍你可以睇番第一版雷巴寫果個首抽建議

真火-1
723-8712

真火723 8712-1

岩岩TaoBao見到
評一評

玩咗一陣，無得完美開局，要做d取捨

差隻利維坦 去得啦

呢個網直情係淘寶貨黎 不過唔知價錢差幾多

-1-1

呢個水屬差條利維坦
利維坦好撚重要

缺咁隻奶 龍絆日抽番
幾錢？

198人仔

等遲啲又出超必都唔遲嘅

有冇師兄可以幫打HELL

185-0802

轉真水?

都係既，呢個買得過
水角好強
光有gay劍
火有狗女又老泥
想重生了

課一次都300起 大把人課金都去唔到咁靚

睇你鍾意多龍定多限 因為限角仲有3隻 水短 火奶 光槍 FES角仲有火弓 風劍

要利維坦就無撚哂D火龍

買下面果個好啲 有早見槍

唔識揀
呢個都好好
禾選擇困難症

S大佬G大佬呢

Hell 233-5886
求大神大腿carry -2

呢個角色多隻限定 強度就上面個個勁d

但下面無咗家康?

Diu 眼殘無野 自膠

多個萬聖槍+利維，好似好過上面
上面又狗女+2條老泥

打咩

有冇巴打幫手幽魂25 秒

25秒鬼鬼

好似無黑人刀?
btw, 呢隻150人仔有找 仲抵玩

打多2場真火嗎

謝carry

火用45都得

推 -2

有冇人先

DON巴仲打唔打

火角: 下 火龍: 上
水角: 上 水龍: 下
光角: 下 光龍: 下
暗角: 和 暗龍:上

3上4下1和

買下

求幫打 HELL
669-8834
係咪師兄們太忙

呢個點睇

洗乜計呀
淨係利維坦都贏晒啦
仲要多隻光槍

好多角 沒咩龍 沒黑人刀

冇咁多龍同冇力架先平果少少
不了

黑人刀求其都抽到啦

呢個不了
中間嗰個最好

唔係WO 你限定黨黎架wo 呢個有光槍水短

冇LOVE先最大問題
而家啲關好證明到LOVE嘅重要性

會復刻怕咩
之前冇就話姐
克乜嘢不嬲唔會係必要名單

有無2場真龍

咁多限嚟講得光槍同家康重要性高啲
火奶都係冇乜所謂

有冇野打
冇我去打dauntless

2場真火

有冇大神可以幫手打

開未

復刻比想像快，實力>限

ps4出左？

9360778
25秒捉鬼敢死隊

真水2場
4149536

出左

克乜野
短同非真龍抗性
真係冇都唔緊要
冰雞拉頭都好過短

火不了

真 等等,入緊驚

FULL LA

FULL左

刀斧法補

咁簡下面呢個好了
好似全面D
多謝各位

問下價先?

143人仔

睇咗FAQ唔見有 想問細路補打真水要幾多環先夠 40/45/50?
啱啱farm咗把V530 都係得41xx戰力

細路補唔死就得
40環都得

70LV 40環用龍仔要入真水卡

沖完涼, 有野可以打ma

真水唔係唔洗卡咩

咁可以去馬 gogo

係 你試下入場 開防技睇下死唔死

唔死 但係補得一半血咁

拿 40環係打到 不過45環就比較有尊重...因為戰力太低又唔解濕 冇咩街人會同你打

咁可以打架啦

ching 你 up 乜

點解會無技

最好換隻銅龍仔 +攻個隻

HELL MODE

點樣唔解濕

爽

40解到

係咩 2lv就有?

銅龍40環好炆水

原來嗰隻有用
我用緊真風龍

我冇斧都有機會死啦
仲40環

係 一換咗就頂唔到

幽魂25 秒 龍化 175-0243

龍仔要裝真水先頂到

328-0620

要搵個有朱古力大佬先夠做

1600血唔係夠頂啦咩

536-0761
冇朱古力

我46環都有5%會死

1張龍化 1張用番4突5星卡應該得?

幽魂25 秒 龍化 538-0761

40環冇1600血
要虛空突爆先有機會

幽魂25 秒 龍化 205-2706
求大佬

抵

幽魂25 秒仲難過粒菇15 秒

仲有2毛 有冇野要打

要大叫s大大幫拖先得

幽魂25 秒 龍化 557-1886 求大佬

有無大佬可以帶一帶真水 (hell mode)
我用細路補 睇過片啲走位 想練吓
一兩場輸咗就算 唔阻大佬太多時間

開

多謝大佬

7848338

唔該晒咁多位大佬

食完毛即full

又改左名

遠少少

打唔到唔緊要 唔死就得

跟等人帶

頭>撞>甩>噴>噴>4水 4水要準備走位

我都想比人帶兩場真水
265 3406

活動hell 有冇巴打可以Curry?

落完瀑布 水牢會LOCK最遠 中左就貼龍打手解牢

食左紫圈之後要行埋去龍頭

超人棄

真水都冇人打

4092124 25秒鬼鬼

晏D再開

sor 手殘

差少少!!!

泡泡唔好外面向入打 頭死差D出事

1857367

唔好意思 我記錯咗以為係要跑
仲有無大佬打
5869548

5869548
-1

我沒毛毛了 要搵第個

打左半年喇

買翼打 勤力少少一兩日就可以突到一次

full

6759536

係咪有真風?
想打下

15秒求curry 823-4678

我都係風法幫應該你唔到

等大師兄們歸位

curry我未

我都有風法幫應該你唔到

我得風法幫應該幫你唔到

原來風法咁鬼勁

咁都過到 好感動
多謝咖哩

因為有S大大咋

50環風法基本一人一隻

風法打真水=行行企企又一場

心旭旭想打真水tim
唔知過唔過到最低門檻呢

我冇

心動不如行動

搞咩咁hell

多謝巴打們CARRY

行動不如移動

神NULL一隻_ _走天涯

最低門檻=核爆唔死
好易姐
之後就係DPS既考驗

又諗起老夫巴隻330風法
之後就係DPS隊友既考驗

我無見過

你地有冇用爆發 break唔必撞兩野好晒時間

但我打贏真風無耐炸

唔係 劍爆發攻擊打od快d

我風法但一條40%龍都抽唔到

未

2萬1戰夠自莉更新啦

拎4星龍要搵人帶，問題唔大
門檻算低

頭先果兩個火紋劍入返嚟未 應該贏到

18K可唔可以再跟多次

Od後多d用爆發攻擊

Thanks S大唔放棄我地
同令外巴打嘅堅持

試下 有冇風法

睇下有冇人打先

15秒 656-7720

係

風法都得 -1

無人我一陣入

我唔夠力 幫唔到手
睇黎我過個次係幸運

Null巴唔好用龍藥 用break特攻

試多次

駛唔駛幫

人棄驚
個po平時都唔係講龍絆

點解會眠咗

一入od會噴煙

你廢

打少隻唔夠傷
好似係

Od你先放技盡快break

10秒都bk唔到喎
真係唔夠力

有無風法/維 呢啲入場100%既角

有冇咖哩鬼魂稱

換一換
S大大用番歌聲
Null用龍藥試下

走bk符

推po三寶:
無人我一陣入
真水-2
等等, 入緊驚

點解會break唔到

我訓左

應該一od就break到唔會縮到細嫁喎

留一招避

2娘教子咁

滿？

冇滿喎

Siu jor

G錯鳥

我用男劍

你係打完定放棄 再棄多兩野可能BAN你一粒鐘

真係唔夠力

會ban架

梳

15分鐘內放棄10次好似會

會

會ban幾耐

梳我冇力

舊圖,而家已經收埋左

頭先3風法都過到

呢關4風法係過到
我都唔明
明明一入就開晒技
Bk就變龍a

有位比我試?

唔洗諗, 係我唔夠力

雷狼?

禾d毛毛

真水兩場 596-1842

Hi

仲有位?

我打一場，之後讓比你

冇毛

禾有

巴哈 應該係

有

796-2073 真水-1

慢到恰眼訓 最後果度直頭訓著埋

梳 好似陪我練黑鬼咁

原來就係你

地板太軟

光槍

少佐有冇入post

搵G大佬做咩

愛做的事

少佐已死

('-')ﾉﾉ

Cc post老屎忽

立神.jpg

成日同老表搞機搞到做埋表情撚

Weak

突然掛住sag 550sniper 訓唔著

新手想問下而家羽毛係咪全力刷限定團體戰隻高級拎戰貨？ 能量過晒每日之後就一直刷屬性珠升建築

太多角色應該點練？ 五屬五星角已經都有練一隻，之後應該練四星儲好純屬隊定練晒所有五星先，不過恁應該係瑪𤥶唔夠用？ 武器係咪都急住做？太多角色要做好多把有冇方向仲小弟等我快啲可以追到進度

限時活動優先 完咗再諗

唔quote圖了

所有體力同毛拎去刷活動刷到畢業先。
角色練d可以打真龍既角,即係岩抗性嗰d，例如火紋劍可以打真風因為佢有抗暈耐性。

練角方面。每隻首先屬練一隻，確保自己打到龍超同帝超仲有過到所有主線。
之後每個屬都要練一隊出嚟，打raid活動有用， 即係類似今次個活動，純光隊係基本配置。練角d料嚟嚟去去都係打肥 打龍鄰 同埋屬性珠，活動會比少少你，最主要都係平時刷返嚟，無得急。

武器嗰方面睇你打咩關就整咩武。武器又係無得急，慢慢刷章整530，再用鋼突上534。

龍就練60%攻龍先，無就拎4星45％頂住先。

呢篇嘢打完可以save低第日有人問再貼

530大部分都好好用 但水短果啲

聽雷巴話 活動第一(就完 不過要刷好快刷夠 起碼刷3000金) 跟住就衝主線7章開虛空 跟住刷哂D虛空資源番黎先(每個月可以買一次果d)

唔洗訓

巧掛住cs 不過諗起以前啲仆街cam住/外掛就冇癮

用534好啲

風火水真龍最垃圾一定係水短火水奶530

計數虛空真龍武滿突 實傷同532差不多 但帝國武都係贏招技

想問下圖中5張卡已滿等滿突，有無需要換日初再滿突佢？
定係換劍符/天才好d

想問有玩開多個CY驚嘅巴絲 CY驚興唔興出個靚POOL引你抽之後再出個再靚啲? 我見限POOL係男人唔係好想抽 想忍忍手

日初換唔齊一套都要換一張

之前抽左張留底，就咁睇係咪劍符效益大啲？

你第二行第三張咪日初冇資源換晒佢就用匙突啦
其他卡都仲有得肝番嚟

你會玩劍咪換 冇衝突

會呀 但得三隻劍職仲要全光

睇你喜好 玩劍咪換 自己睇資源嚟衡量 點都換晒啲通用啲嘅卡

換多張6000既 之後想突先用匙突?

冇乜露咁樣最好
普通卡唔急用去換2張肝下都可能突得爆嘅

唔中gg,裝抽gg 得番黎既露升爆真老婆赫德嘉50 環

今次有冇excel

放上QA 做攻略

一周目第一隻拎成隊最勁既去試刀打左百四萬
唔記得借人後面兩刀都得幾十

500抽終於有家康

冇得講，gbf 冇玩，我唔知
公主試過6 連限，隻隻人權
龍絆試過4 連限，但得家康係冇會濕滯d
加上龍絆有我任干預，所以你估佢唔到，至少就知下個pool 係龍絆日 up pool 黎，咪留石抽果個pool

惠理子咁屈

出晒三刀了

隻拉拉會自己將個mon較光，喺office差d奶野

點解我唔會
掛一段時間仲會變暗

S巴可以抽技了

我較到最暗反轉放低部機，一拎起佢會變光

唔緊要啦
搵埋d同事玩咪得

琴晚dl黎玩，成晚都唔識行去下一關
今朝先發現打boss個制比聊天遮住左

都係忍唔住掟多成萬石,
中光奶水劍光斧(new), 暗老夫同兩隻荔枝.
計埋上次成300抽都黎, 夾埋有4隻荔枝都無ka hong

想問下光肥婆有乜武器推介

Good 一陣先 模擬緊

兩點就有fes公告

第幾個狩獵團

聽日公子可以慳番少少石了

圈定晒點心紙要升邊隻 mana問題仲大過刷裝

滿左115？

點心紙

未 而家日日廿管太甘
但又其實唔係好多角要升

Hell?

課到收銀行電話果位巴打抽到未

抽到啦

我就新年加復刻400抽無家康無摸JJ
比悲傷更悲傷的故事

只要有含心摩j就會感受到我既熱情而出黎

黑過華秀隻狗

失落的龍絆

我都應該有接近100抽，但仲未抽到摩利
家康原本有，所以中 8500 露

諗緊仲抽唔抽好

留名聽日沒pool
要等到星期一

聽日出老夫虛空，唔出新POOL了

如果聽日或者下星期一先西遊fes, 咁呢個月應該無龍絆日 ?

27號開4日
31號西遊
perfect
所有野仲係五月內

雷鷹up

有無hell打

或者又出返啲垃圾機率UP POOL 引人抽

原來成程車開咗聲玩公子
用緊第部機聽歌唔知
仲要開到最大聲

sl左半粒鐘先至chok到ex塔卡半血
但就係第二刀 佢第2次ub就秒鳩哂我一隊d人
聽日都係all in哂d人正常打算

好fit

毒到成架車既人都知, 好治癒

屌,晨早流流同個毒撚同車
條毒撚仲要唔知醜開到咁大聲

我都聽到
好尷尬

毒撚為何要迫害毒撚

我黎 sorry囉

終於auto到暗超

點做到,遠攻隊?

早幾日中咗光奶

要25體1rd好似唔抵
用毛抵d

但是掛機爽

所以啲人話首抽要有係有道理
有光奶auto五屬無難度

有光奶

升隻光斧啦
有奇效

光奶光斧都有但係未有材料整武器比佢地

兩隻都有 龍胖兩大肥脾盡在我手

好多年前試過響巴士聽毒撚歌,
落樓梯果陣勾甩左條線, 大大聲咁播出黎.
即場feel到幾個異樣視線射埋黎
我仲記得係中二病ending inside identity

掹線會停歌同藍牙headphone真係偉大發明黎.

肥婆整咩武器好?

好彩公子唔係好毒啫如果唔係真是無面見人

公子點唔毒法

我比咗把垃圾佢

同毒歌無咁毒人地又睇唔到畫面

公子邊到毒?

組團去金鐘m記一齊開最大聲打公會戰

諗緊excel點搞 cap住圖先

龍絆ok?

要開最大聲

抽到頹，dl 隻乜乜濕鳩太陽之都撚下先

DAOKO d歌幾好聽
公子d出技對話好中二

抽摩j?

尊都好中二

係呀

TOO MK 不了

有預告未

早上好少可咁靜
係咪執得

巧忙 有冇人幫禾打會戰

放完假第一日返工想4

頭3日已經做完d野,hea到星期五

家康pool同4機佬pool都係27號先完喎
應該冇咁快有新公告?

活動聽日完
等睇出龍肥日

所以超得揀左光奶
開服玩咁耐都抽唔撚到

12分鐘...

好眼訓

發覺次次公會戰的會有啲失眠

咁誇張

test

去廁所先
陣間再睇下有咩問題

公子啲公會戰打到好似返工工咁
所以我先唔玩

其實依幅圖估計光石像啲 風武 應該都係打尼普頓方向喇

但又唔似係防冰凍/佢新出既坑性

明明好輕鬆

唔係 係我個別問題
打親機一唔係得自己打就會咁

公會戰先係最好玩

咁打真龍咪唔洗訓

唔知點講 涉及大眾利益
唔想做錯嘢
真龍可以打一場就轉人冇關係

用晒所有石 無

出完刀無人理你架啦
嘿嘿唔計

想做有夢想既人 支持?

所以開頭noe妹鯨蛇叫禾玩公子禾都話唔玩
雖然最後比佢地說服咗

我性熊11咗了

呢隻11咗鳥 想上埋醫你牙

上埋了 上啦

Ok喎上咗 我冇爆死過

仲未放過鯨蛇啊
幾時先放返佢入黎

560 0500
Hell幫拖

有冇問題

我唔知佢嬲乜就真

完美
可以開多行total輸出

手信比咗未

廿號揾佢到今日都未覆 叫我老細食咗佢啦

你地D感情問題好複雜

關我咩事
由頭到尾淨係叫佢出嚟拎手信
明明琴日佢tg有上線都唔覆我
冇心想拎就慳番

想問下日初張護符洗唔洗換到滿突

幽靈25秒 129-8053
有無大佬幫幫手

hell 求carry 197-4358

同求～無朱古力卡好難搞

換一張之後用鎖匙突
好多覺醒之露就直接換滿

我有, 第一日唔記得打就無人打了

模擬咗幾場有時爆死 非洲人又死

咁我陣間將分轉輸出

再來 差啲

982-6340

同求有風法有維

我打1週3王可能扣得少血？
我仲諗住聽日連奶都唔帶入去添

都係差D

好似純粹唔夠力 sad

同埋有無人有莉莉冰佢？如果冰到就易打啲

我升上534再試一次
709-7483

打3王上到177嗰班係咪5星哂啲角?
我打極都係160

咁土豪隨時升上534咁堅

買左一堆有剩, 唔好逼我推埋上4突丘比特

推埋啦，多20%攻喎

等緊月尾龍絆日, 有機會歪中

有多咪畀 AI 用

咁試埋今次啦

頭先幫手打25S暗魂啲巴打呢？

我起3K 都有叫

709-7483 25S 幽魂求幫手

我啱啱再試166
可能係啲細技
有時未破防就出咗ub

屌 隊隊都要睇時間軸

感謝巴打們

同求帶25秒
140-0940

大佬出手, 20秒搞掂

大佬呢

法隊除咗3王之外仲有咩可以打到 我第二隊物好似無魔隊咁勁 魔隊有兩隊

一點有無3場真水

1王

房都無埋

差好多啵應該點搞
680-9310

帶唔到3個

係喎，醒起要試法隊打5王
有冇大佬幫手測

原來係2個

我試下

有人無裝龍化卡?

我

我係唔係要改動d咩
542-3455

我裝埋龍化?但係會冇左1開始100%出技

濕水無效喎

拎最勁光角出嚟硬爆佢算啦

風法唔升埋佢?

可能要真大佬先帶到, 我呢D小薯唔得

我試下轉用光刀

378-7089

冇朱古力用風法維維仲好

無530好似差緊啲

要s字頭g字頭先得

無大佬幫手我先再入

嗨

忘記咗用龍化 sad

Break得咁慢搞唔掂

993-0200

我轉用風法-防?

分兩場會唔會好啲

點做好

咁樣真心幫唔到手

860-6735
我應該出光刀 風法定光斧

光刀啦 都加5%攻嘛

btw 我要食飯先玩唔到

我去強化個增傷先

回來了

343-5266

S大大 肥婆幫唔幫到兩場
3+1咁打兩場會好好多

得

多謝各位大佬

暈到佢可能得

-1-1
25秒

不如揾日我地3個係度排隊過晒佢

依個真係睇彩數

之前打虛空稱號都係咁, 有D開場冰唔到佢基本上可以放棄

差小小
039-4272

日文名冰個嚟

都係差小小啵

315-5425

-1-1-1

仲有冇大腿

下一個pool就龍肥日??

未開hell 箱
674 1662 求carry

thank

講起就嬲 日日都剩係開d碎比我

日日都有碎 bye

辛苦哂各位大腿

好似好耐冇見你咁

幻覺

平時都係li定啦啦見到係

買咗個香辣海鮮味 好難食

咩事
碎=星碎 個d 10甩先換到1甩星沙
人地就出大馬士革鋼 10換1 就可以突53武一下

咪破暴怒 獅蠍咁

下個月大力架又贏

無,LI我已經好少上去,已經無乜點玩

又可以突多條金龍

其實突滿幾多%

老夫

頭先連續3場雷G出左虛無之種
又上返20幾甩
不過唔缺錢唔換金龍了

驚出金龍王

之前幾肝先會唔缺錢

全換嫁喎

有玩到前面2次金錢加倍活動, 應該唔會缺錢,
534唔洗拆太多次都夠用

今次玩近戰減傷 姐弓有出頭天 好似係

冰定濕

一直玩既點會缺錢
星沙武都整左12把

咁都係風法出頭
關jerjer咩事

留住D種唔會保值,換定錢龍有SO

「波塞頓‧虛空之影」為擁有異常狀態「凍結」，以及全新敵人能力的強敵。

Jerjer 對波大啲

近攻減傷個刀傷都會有影響？

Llc先升風法

4條0突打公關 最基本
每個月夠毛換齊野先諗突爆

咁似未出 等新分支

15s 求 curry
9651269

9651260

我應該會拆多兩把 仲刷緊錢

第一次錢加倍仲係鳩流流亂咁玩緊

我加倍錢冇打到

有無大佬可以carry我3條真水

就2點

我都冇，諗住有2千w冇死，但如果拆武下次有兩倍真係要打定

要突3條先比走

360粒真水珠 .gun

Gun 2場，我搵定個靚廁所位先

3場3場

換日就開

新公告呢

真水3場 6738234

719 3429 hell 求curry

乜都冇

唉

curry埋我ok?

可以試下, 唔知夠唔夠力

有冇人carry我

hell need curry
890 8971

中完bug就full

冇公告

謝謝curry

Hell有冇人carry禾

排隊等carry
hell 435 1154

求curry

618-6300
真水快閃一場

我要大大力curry
323 6610
@S BRA

求HELL

-22k戰力一個

609 4779 hell

唔夠力
1653296

禾carry唔起

求大大力carry
hell 112 4016

FULL

thx

感謝

鋼晶

1228978
HELL

HELL 等大大CARRY
257 7607 -3

日日都沙碎

HELL
739-9375

-2 大大力

召喚腿門

等等

差你 自己更生

又係龍晶,街場都打到剩40秒

-3

班台仔而家打hell玩直接斷尾

最後一日都唔比金剛石碎 成期得一粒

沒有腿點打

-1 大大力

我細細力嚟架咋

腿啊

公告呢屌

冇腿幫

長期咁多間房腿得幾個

橙d腿消失哂

有冇人兩場真水

我開定房等你

肥佬又carry

爆咗尾諗住唔走睇下有咩好爺
點知係乜都冇

558 0582

呢兩日太遲上嚟我都係去街場俾人curry
次次1 take過

缺1腿

禾有甩龍果

739-9375
-1腿

等大腿好啦
我唔係

EX都冇牙

你24K仲點比人carry

有幾個日文名成日打都唔知冰個黎

法國mc佬越來越串

日巴同日文巴

我想認一認人咋

HELL 求大大力 curry
604 0914 -3

thank腿

Sor lor..

D腿好大力

啱啱佢有出嚟認頭

戰力 != 實力

佬真係好串

好似係叫你班正HIHI

聽講你有兩隻60LOVE
。GUN

到

再加條50龍

認住佢啦 佬

岩呀,你咁高戰 上黎CURRY啦

真水 一場 -1
299 2061

呢個係好長既日文名定係3個字 力XX?

24K金真.大腿

好長

thanks 各位巴打

日文名既全部出黎向大腿佬道歉

兩場5甩

我唔是大腿 唔好誤會

幾驚你伏我入去做狗

Bye

成日迫我做狗

佬即刻向所有日文名大腿道歉

唔做唔知身體好

冇力架都打得好快喎

有佬犧牲自己
高尚情懷

岩岩望完個post名就抽到摩利支天
多謝樓主

中英文名都道歉了

係 對唔住

樓主表示我仲未抽到

仲有數字呢

有名無名都要道歉

腿毛表示:對唔字

佢個新整武器系統係點計

我知依家未出啦
㩒個530既預計素材出黎佢顯示淨係要2粒星塵係咩事

就咁514升520都一粒星塵啦wo

2粒係524上530

佢計524上530 需要2粒
新系統未知

對唔住，我又中又英係我衰

巴打就會上嚟叫機鼠出刀

一葉咪數字

唔係輕鬆公會嚟咩

新武多招技能好似勁D,舊武仲有咩優勢?

GET錯 你講果個桐人好似係佢揾番嚟

好似仲有隻100lv 光老夫

係好長既日文名

佢唔講起都唔記得咗有呢個人

你係大佬你話事
我轉貼句嘢出嚟姐

嘿嘿好擔心果1萬石

個桐狗又真係渣咗啲喎
3刀落1王都打咁少

禾冇咩所謂 雖然得禾踢到人
睇你地 禾就覺得睇最後分數再決定

2刀半先啱

HELL 085-4248 有冇大佬幫下手

捲土重來未

幾時踢埋我

唔識讀弓點先打到高傷

咁梗係睇最後分數啦
嘿嘿反應過大

禾隻弓弓打得仲少過3星ALISA

一有UB就出

佢話佢無課很窮
睇得出佢好緊張啲石石

-1 -1

已經係啦喎
女弓怜朋智
打4王 打得果2幻幾最多

嘿嘿知呢個唔係我地fd
所以先咁講
其他佢唔肯定 見佢無出聲

機鼠淨係提醒

grrm巴堅捲左 成個輸出屈哂機

聽日係咪會3周目

幾時過埋黎烏拉拉

研究緊整530武

係咪有D 錢既話最好就用大馬將530升534再拆？

卡關嘅 都唔好玩

last day Hell求幫，唔該大家幫左我咁多日
613 7765

拆534為既係星沙 你有需要整咁多把？

係，好哂錢不過係最快速拎星沙既途徑

巴士佬你去美國用咩Visa b1?

去新ser捲

好有某已故人事既影子

好彩我有s巴

你坐番低先啦

其實唔知 我有4大馬21星沙 好似唔係好夠？

你得1個 龍化卡 好難幫你喎

你有幾多錢

B2呀

整一把530要7粒沙
你4大馬21星沙整到3把530/2把530+1把534

夠整3把啦 洗鬼拆 唔夠再諗

附魔關卡左
主線又卡左
點玩

課金金 好似係

我遲啲個冇b visa
遲啲個hb1驚驚地比人reject

唔想課

千2萬炸

之前錢加倍果排入坑
咩都唔夠打就係咁刷錢

龍化 一隻角色最多10% 你同一個角色擺兩張冇用

我冇b visa

遲d會無左b visa?
其實我唔識 都係hr幫我搞

ok thx
我再睇下有邊D 要整

可能會比人狂reject

膠塵

比你試下配技配到過

我係唔夠材料整530
睇黎遲d要拆左把534佢拎材料

岩岩google左 hb1 應該搵工召幫手？

非洲人冇靚技冇靚裝冇靚寵

會抽唔到
好驚

渣b好似唔做得出糧既野？
你宜家拎緊咩？student?

叫NULL巴幫我地配
聽講佢好勁

Student stem opt

Null巴真係不得了
佢會cut晒隻王d技 邊隻王用咩打 全部都佢set
打之前 我地其他人就果斷offline

我個度都係
有一條友SET晒

配技先好玩 所以叫熊爺試下

禾未申請過hb完全唔知
加油呀 唔好番黎香港

交比你地

加油呀 唔好番黎香港
香港黎旅行好啦

今次香港真係大鑊

DLLM 課多20抽終於叫垃圾摩利 感動世人

最後一日求大佬HELL
002-5448

諗住放置play架喎

有冇人打毒菇

Lag 左？

404 not found

龍肥已死 有事燒紙

【忽發奇想】如果將童顏Filter同AV結合....

屌你咩肥婆

習慣左唔開阿肥d link

佢d link有時巧正架 每次都帶住緊張既心情去撳

清水健巧正唷

dllm刷左200幾體 40條毛 一粒種都冇
認真咩

咩種

Hell求幫拖
5876589

583 4489

痴線 隔離有個post講個阿妹同5個fd去旅行反面
女人啲友誼真係好恐怖

真係
唔frd都唔去旅行啦
仲要話咩一早睇你唔起，都cls

What

【有圖】肉感vs骨感，一張圖區別男女審美差異

勁冇品

link

去旅行 六個人 比其他5個抌低 得返自己一個（2)

Why not both

男人嘅肉感係大波大籮

冇晒mana，exp水呀屌

升咗5隻上11又冇晒料

隻3王死得咁快既

斧頭妹打2王咁勁既咩料？

連專啪啪聲

去旅行 六個人 比其他5個抌低 得返自己一個(3)

原來有3

ub18萬

完全唔知發生咩事

Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

仲有呢個

佢開咗ff會加攻加爆 出ub就